On9仔女group = 洗讚小鴨鴨？

係定唔係？